覺唔覺d餐廳係咁出韓風食物好煩？

m記韓風麥樂G醬 個廣告認真on9
kfc韓醬G
吉野家又出韓式火鍋

香港地d餐廳為左迎合班on9崇泡港女不停出韓式野
乜野泡菜 芝士 真係見到都唔開胃

咩都芝士好on9

agger 乜野極邪惡芝士

你係商家的話會覺得煩
賺班傻西港女既錢賺到笑啦

唔止食物 係乜鳩都關韓事
韓妹教你減肥十式
韓妹最愛落妝女
oppa 著用潮鞋

證明香港好多人無自己諗法，興乜就去跟

港女真係極on9 cheap野當上菜

駁唔到

KKOX個排行榜見到一堆泡菜歌就燥

之前睇東x西x介紹有個煲仔飯落芝士同午餐肉 我個心屌左聲

仲要成日跟風化埋d白面妝，成個死人咁

寵寵寵

有咩客就有咩市場

明明韓國菜就係cheap野

最慘d韓式野全部重味精到仆街，又咸
食到腎虧

佢地本身都係

正宗韓國泡菜真係幾好食

食罐頭？

因為連高登反嘅就係出面嘅主流

每次睇親KFC個廣告都想熄咗部電視佢

on9先崇韓

係

風水輪流轉姐

以前吹奏日本野 歐洲野 之後就本土
而家就泡狗
好快又轉

垃圾國家既食物 狗也不屌

迎合連登仔好無

見到都反胃 屌 而家唔知做咩間間餐廳都跟風

韓狗食=致癌物

M記隻韓式辣醬好似豆瓣醬好難食

咁都要搵到亮點先得game
唔通人人話食屎你又食埋一份咩

又係加個香港人落去

韓式按摩
韓式打飛機
韓式含j

咁多種文化 韓狗文化應該係最垃圾 最冇特色

極邪惡

韓食唔係難食 但個價真係唔值
比班港女捧到貴哂

比起好多野食未算重口味既

會聽韓文歌
不過韓國野食真係好垃圾
吹捧得太勁

自問咩都鐘意食
唯獨所有韓國餐廳同野食真係唔識欣賞
特別係醬油蟹

韓狗真係好撚煩 希望金仔射爆班仆街

agger

kfc出韓雞
m記打對台出日本做主題 東京黑包
點知衰左

即刻抄kfc橋用韓國做主題
用麥樂雞點韓醬

m記抄橋好柒

金仔會唔會自爆

好難食

Marketing呢家野
證明連登仔唔係大多數
甚至微不足道

盲目跟風真係好柒
d衫跟本唔好睇 同阿爸阿媽後生果陣著d衫一樣
係 我知 潮流係一個循環
但柒就係柒 唔係興就一定好睇

基本上所有韓國嘢都係垃圾

韓狗料理跟本垃圾
煮黎煮去都係個幾味
技窮就鳩加芝士
慘得過有一大班中港台傻閪爭住奶

重要好撚難食

日本歐洲真係有料
泡狗d垃圾純粹靠吹奏洗腦捧出黎
垃圾當上菜，無恥最無敵

屌想睇吓電視 全部台都播緊韓國節目

見到啲崇韓同學仲話韓風可以令個公仔麵煮到出神入化 笑大人個口咩加辣醬芝士有幾難

多人鍾意自然會越出越多
冇人食自然收皮
而鍾意一個文化唔係罪
最多話依班人食開屎 品味低劣
可惜依班on9佔左好大部分既香港人

其實乜都加咁多芝士好味咩
真心唔明點解咁多人見到芝士就鳩衝過去

一路都係靠做附庸國奶人屎忽生存嘅國家會有咩優秀文化

其實廿年前日本風都係咁，甚至仲誇
個人覺得泡菜，辛辣麵，韓燒幾好，間唔中食

但係日本始終多元化好多

而香港就不嬲喺潮流上都冇自己風格既，唔係今時今日既事，除左電影。港產片係真係有嗰種風格係其他國家既人會睇

脆華出果咩紫薯牛奶，我

食住m記譚仔扮食家，反社會糞青懶係別樹一格，明明連街都冇得去

利申：冇食泡菜野

你以為連登個個都係毒撚咩
改左個on9名先入黎柒啦

懶係別樹一格都好過盲目跟風啦

School food 不了

食過一次 如無意外唔會再食

麥當勞個韓狗好撚難食
應該話其實韓國嘢。一啲都唔好食
唔知點解咁多人咁鍾意

韓風兩粒字最柒

不願面對

你啲幻想力好勁 成套野ff出黎

韓國有樣野幾正係好多cafe 而且是但入一間都飲到高質咖啡

有d地方會有部免費咖啡機 個d就飲落普通 但都好飲過一般香港西餐廳/茶餐廳是但沖既咖啡

至於野食方面 覺得海鮮唔錯囉 始終多地方食到新鮮海產
下層海鮮市場 上兩層就餐廳 隔離有個海
香港個d咩長洲 賣埋d垃圾海鮮 劏人

其他除左韓燒ok之外都不值一提

韓國菜係得啲泡菜狗先狗衝

食牛餐肉公仔面都食成2百幾蚊 係港女同崇韓撚先咁on 9

其實韓國菜有咩好食 講到好似炸雞係韓國人整出黎先 壽司又係韓國人整出黎先 點解港女可以比百幾蚊食啲咁低質素既食物

易整丫嘛
辣醬 芝士 泡菜 是但落一樣就可以叫韓風
諗都唔洗諗

乜7都加泡茶真係好on9
睇見都唔開胃

食物得 豬 雞 牛 都好煩

M記個廣告好撚煩

只要加韓式兩個字
同埋芝士泡菜落去 係又加唔係又加
就可以賣貴幾舊水 我係老闆我都會咁做

真心
我覺得韓國唯一好食既野.. 真係泡菜
仲要係老牌子既泡菜 真係不得了

介唔介意食下狗？

但係韓國個三養撈麵好正wo

條女話想食韓國野 你班狗公敢反對咩

冇女咪得

唔怪得知你師奶都食喇 原來食慣屎

見韓仔就狗沖
唔係明星個堆根本柒到仆街

狗也不屌

明明超易煮 成舊水去食垃圾

Marketing係咁㗎啦，反正個啲餐廳出唔出營合你主題嘅野你都仆崩鼻咁去。咁點解唔出韓風做埋個班韓fan屎嘅生意

覺，好撚柒難食，垃圾港女先食

隱世 極邪惡 拉絲 芝士

垃圾韓風

垃圾泡狗